止回閥（防屎水倒灌）

有冇巴絲有裝止回閥？
嚟緊裝修唔知裝唔裝好
仲未同師傅傾

你廁所好大？

去水有d 咁既野咩

低座有需要裝，高座一般唔使

除晃好細
廁所好大

如果裝咗會唔會反而有壞處？

無壞處，不過舊野成個盒仔咁大，會令你個坐廁突前左分分，廁所少左啲位。但止回閥作用好大，值得裝。
荃灣屎之戀，之前個單位爆屎，就真係得不償失喇

多謝巴打（定係熟屎渠嘅絲打）意見
我同師傅傾傾先

多大陸喱一定要裝

裝實無壞架，你當一個單向制咁囉，無影響架

係....
唔知樓上住咗啲咩人
睇過海之戀單嘢我簡直難以忘懷個畫面

小妹都係識啲啲，詳情你同師父傾傾

其實點樣先知層樓低層係咪獨立渠？

屎垌都有止回
做過3單少業樓都未見過

有架，你去google打止回閥
就會有好多屎水倒灌嘅相
好震撼

有 英文叫ball check valve

廁所條去水橫身喉咁短 夠位裝制？

non return valve 吧

我係低層，未問師傅有冇獨立渠（自己唔識睇）
我最近先知
有啲屋苑為咗防止1樓倒灌
只係幫1樓裝獨立渠
即係2樓或對上幾層奶嘢

屎之戀

non return valve講緊一般止泵出水嗰隻 有壓力用

ball check valve for drainage

一般係*

check valve仲有
butterfly check valve 同swing check valve添
但家用渠99%唔會裝

主要我都係上答返樓上做業樓嗰位人兄
裝修野我好少掂都唔係好熟

止回閥通常裝係屋內定外牆度？
易唔易壞？